出老解兩岸和平統一就推遲一百年

出到靠嚇證明無招喇
出老解台灣仲俾你統一?
武統老解打得贏美日台?

香港係大陸眼中只係一粒塵
台灣先係最重要
最緊要係俾到示範台灣人統一既好處
柒婆已經攪到蔡英文翻身
出埋老解就唔使旨意和平統一

呢條數咁簡單係香港人都識計啦
信你會出就奇

利申覺得可惜本來想早日共享大灣區榮耀

諗都知冇可能。
出老解trump 借啲耳發鳩維尼脾氣，搞鳩佢
台灣見到咁，又更加冇可能接管台灣。
台灣發大財，命都冇點發

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

一早已經冇可能和平統一

但係起碼下年先知邊個做總統

回帶諗吓，佢每次喺台灣大選之前軍演放導彈都係幫綠營助選

所以下年一月之前佢都唔會出老解